當發覺自已已經食唔晒一個桶餐

就覺得歲月不饒人

Agger

搞到我好想去食

食唔晒唔畀走

實食得晒

一個桶餐有多件雞？

8

起身見頭暈